====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le tramway qui est envisagé sur les boulevards extérieurs pourra établir ces connexions avec la banlieue dès lors qu ' on l ' aura pensé d ' un point de vue plus géographique qu ' administratif .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

